Функция swap_min
===============

Реализуйте функцию `swap_min`, которая принимает на вход двумерный массив целых чисел, ищет в этом массиве строку, содержащую наименьшее среди всех элементов массива значение, и меняет эту строку местами с первой строкой массива.

Подумайте, как обменять строки массива, не обменивая элементы строк по-отдельности.

**Требования к реализации:** при выполнении данного задания вы можете определять любые вспомогательные функции. Вводить или выводить что-либо не нужно. Определять функцию `main` не нужно.
